石鏡泉話有人利用佢言論黎攻擊他人喎

內部聲明

經濟日報集團一向支持社會透過以和平、理性及非暴力去表達訴求。理解近期社會上出現不同聲音及對前景的憂慮，希望事件能儘快平息。我們反對並嚴厲譴責任何暴力行為。

公司就石Sir最近言論及元朗事件，已經與他開會，石Sir會盡快作澄清:

1) 石Sir強調，自己一直反對暴力，支持和平理性表達訴求。

2) 石Sir今次出席守護香港的言論，只屬個人意見，並不代表公司立場。

3) 就昨天元朗發生的事件，石Sir強調他毫不知情，也不是他所預計的事，抱歉有人利用他的言論，作攻擊別人借口。

4) 石Sir重申編採部一向以事實為根基，秉持三公(公平、公正、公道)及中肯原則。

企業傳訊部

屌你喇死老野！
你根本就係幕後操縱

自己叫人打人 點利用？

又水喉通、又藤條
你講既全部都出現晒

痴線

食偉哥食到忽撚左

Sir 你老母咩

唔使講
煽惑暴動你同個官慢慢解釋

不單唔道歉，仲怪罪於人

石sir快啲落order 香討bk都等緊你呀

佔中三子俾人拉係用咩原因話？

石鏡泉煽惑暴動

石sir一句 全香港黑社會出動
石sir好野！
等石sir下一步指示

去bk求救啦,嗰面多粉絲

嚴格黎講, 石鏡泉係煽惑恐怖襲擊

仲煽惑?策劃下話

Topick都係經濟日報架

咁你要對自己言論負責架嘛

亂中亂港 石sir不遺餘力

出席警察活動又唔認

個死廢老都有今日，一向都黃絲冷嘲熱諷，今日講大左俾晒位人入

教仔論錄低哂, 走唔到數啦

too late

你慳撚啲啦，以後唔買你經濟日報，唔聽你電台節目

咁佢有冇講過呀 柒頭泉

咩利用，係實踐

仲唔係你？
屌你
鐵通同滕條

一死明志啦

佢幾時中風旦埋另一邊面

成個教仔打仔論冇加冇減，係佢自己講架喎

佔中三子都入得，佢唔會無掛

等死啦仆街

石鏡泉: 教仔要用籐條與水喉通

石蛇係軍師！
何妖就係金主！

石鏡泉你既講話令我非常不安，有咩野同個官解釋啦

爛鬼石頭

屌你老母石鏡泉，最撚鍾意抹黑後生。 做奶共狗做得咁開心ar na.

你都有今日喇

i dunno what 7 he said

石sir亂中亂港不遺餘力

係咪以為亂噏冇法律責任

屌塊閪鏡都就嚟死啦 仲咁閪多野講

屌人老母都要負責任

何況你煽動人動武

錄撚晒啦懵撚，睇下幾時變 condom 比港共擺上枱

講得出，唔怕認喎